美国太平洋舰队司令约翰‧阿奎利诺上将：中国南海建岛违反国际法

美國太平洋艦隊司令約翰‧阿奎利諾上將13日在曼谷接受傳媒採訪，明言美國正在與中國競爭，中共在南中國海建造的「東西」違反國際法，破壞環境，絕對具有軍事目的，目的是向該地區的夥伴和國家耀武揚威 。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!